疑問-點解中銀嘅估價比恒生/匯豐多咁多？

話說呢排睇緊樓
同一間，中銀估緊556萬，恒生507萬
其實中銀係咪幫手托緊市

一區區，有啲區中銀低水成三四十萬

留名 我都遇到同樣情況

似係唔update

我睇個個單位反而掉返轉
中銀估低過恆生匯豐

因為中銀想做你mortgage生意
恒生/hsbc 比較保守

有陣時咪掉返轉

中銀有時唔做單動樓

唔同估價行囉，柒頭

點解？
估低先易過test呀？

你買完層樓 估唔到價咪借唔足lo

估夠咪得

中聯扮樓多

唔同銀行用唔同估價行咪有唔同價囉...